做人一定會有報應

報應係今世嘅事 記得你所做嘅一切

劫呢個味，會stay嚮你條脷

好辛苦

有咩煩惱

一切也躲不過

我地都不得好死

我不是好人 不會一生平安

嫲如果你真係做咗咁嘅乾
一定要改 要補救

無撚錯，我相信派得帽既人一定會被人地派返轉頭

吓 你唔係信呀嘛
不如諗下自己有咩唔好畀人派帽啦

好好照顧貓貓 積點福

絕對認同 對牠對自己都有益處

咁樣話自己，就唔會係衰人

其實唔會有

我們都是壞人

會 報應未必在你身上

愈仆街愈陰質無良心嘅人愈成功
報應根本就係用嚟氹細路 唔會有天理依一樣嘢存在
個世界就係咁黑暗咁無天理

＂我們＂包括咩人？

要發生總會發生
只係你未必知

我都覺得係
現實就係 殺人放火金腰帶

玩弄感情既人不得好死